除左圍法院，寫聯署信係咪有幫助？

暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)

除左圍法院外

係咪仲可以寫聯署信 指義士嘅意圖 係維護社會公義，所以絕冇破壞社會安寧

法院係咪會容易d接納呢d official 嘅嘢做supporting？

有冇人識整？

有冇人話我知啱唔啱？

有冇人話我知啱唔啱？
好擔心小朋友

推
應該預早準備, 百萬人聯署要時間

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

推

好擔心呀！

加埋該區居民作證唔覺得社區安全受威脅

一百萬封求情信破世界紀錄

時間無多
我驚佢哋會加快情序入d小朋友！
可否快推俾識整的人

係呀！求情信 啱呀

時間無多
我驚佢哋會加快程序入d小朋友！
可否幫手快推俾識整的人睇到

好擔心呀

發動不同內容嘅求情信寄去義務律師度收集，判入就拎中交俾法官再靜侍判幾多先做到壓力，圍佢無用

推爆

但係無完整被告資料 ，好難公開發動

激烈做法要全民自首，十萬人自首有暴動，做死班警犬加律政署，同埋香港監獄都坐唔到咁多人。不過風險就好高如只集中告一兩百人就大鑊

再整理了重點！求幫手呢度再俾回覆/推：

《真.救小朋友》聯署、求情信！今次係單重要案例！求推